黑衣廢青暴徒死全家

但你地搞著我屋企人咁就唔好意思唔好意思真係笑出聲
打幾隻字以為自己係英雄 好撚型 以為自己好撚有腦？on9仔
佢想出名 各位手足成全佢啦

自推10

自推9

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

quote]九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳
[/quote]

成隻馬騮咁款

八哥都可愛過佢

agree

好撚樣衰

警畜同黑社會合作好有道德底線
最好欺凌到有小賤種跳樓

真係有樣你睇架....

哎吔講錯
最好欺凌到小賤種做唔好生涯規劃

呢啲身型插佢屎忽就岩

相由心生

黑警講咩道德

啱阿

無謂同d無腦又樣衰既講野啦
總之黑警死全家 禍必及家人

無謂同d無腦又樣衰既講野啦

我嘅祖先真係香港出世，阿爺阿嫲，阿公阿婆，太爺太嫲都係

全家拎bno，唔係中國人啊，出國旅行寫Chinese畀人話，要我改返British啊，你全家就中國人，滿意未？

人地係中國人

Push

屌人妖黎？

發覺呢啲鍾意喺FB或IG鳩叫既人，成日以為自己好型咁拍埋啲乸型相，完全無自覺自己係一條核突佬

屌你仲以為賓妹嚟
隻眼腫撚到好似俾人打撚完廿拳咁

得個名 又冇地址又冇電話 你想大家點

Hong Kong is NOT china

以為好型人地會當佢神拜 心諗又有on9仔衝出黎7

咁先係架麻

驚就唔好出街返學

一時手快，sorly

起底組

[

who

901 和你塞 13:00 見

幫推

[黨鐵] 養成不合作 反強權嘅習慣

[quote]
901 和你塞 13:00 見

又係果 d 你老豆老母首先係中國人既論點，真係聽到厭
就係佢地唔想做中華人民共和國國民，1949年共產黨打到黎，之後大躍進，大飢荒，文革先走黎英屬香港做香港人呀 on9

好撚樣衰博出位大口馬騮

學到新野

][quote]
901 和你塞 13:00 見

樓主加慎入得唔得
好撚樣衰

馬振玉元朗最差果band 3

道德底線？ 對畜生or其後代講道德？

其實我一直都唔撚明扮中立嘅藍絲思維，明明要撐藍。諗住講d好撚中立嘅說話黎屌柒示威者，就以為自己中立

示威者破壞公物 VS 黑警強姦虐待

佢地會覺得破壞公物係天大嘅死罪
真係好撚野
屌你老母個腦漏撚左係老母個閪到就咪撚出世啦

芝娃娃個仔?

即係佢係黑警仔
大家要好好招呼佢

唔好意思 借個位宣傳

sorly 我錯

屌你老母個腦漏撚左係老母個閪到就咪撚出世啦

馬騮

同黑警講道德

agger

其實，真係幾樣衰..............馬騮咁

Who?

佢係狗定狗仔?

藍絲班仆街淨係識掛撚住依家搵錢同自己利益，再係咁縱容政府落去，以後更加為所欲為，完全唔使理你講反對，鍾意點樣行就點樣行。
到時踢埋你班仆街藍絲去大灣區開墾，香港就留位比所謂中國精英分子落嚟接管埋。
屌你老母瞓醒未啊！自私閪

利申：我中立嘅

無腦藍絲來來去去都係得幾個自以為駁唔到既謬論，咩寫中國字，講中文，黃皮膚，飲中國水大 etc

百痴仔

dont make stupid famous . 推有用既post

條撚樣肯定連倫理學都冇學過
講道德喎
上一代黎香港係咩原因先 柒頭楓
如果你愛國就返大陸住 用簡體
本身冇諗住出聲？連藍屎都要屌尻你個柒頭